愛情是有時間性的

認識得太早或太晚都不行， 如果我在另個空間認識她， 這個結局也許會不一樣。

Agree

一萬年

同你嘅處境一樣

冇架喇

2046

溝佢啦絲打

講一萬次叫你搵佢搶佢又唔聽人講
玩猶豫玩縮沙
搵左人又唔應人
屌你開始左就咪撚縮沙啦

話唔定他日你倆再相遇，你會慶幸識於微時呢？
世事無絕對，千變萬化

念念不忘 未必有迴響